Amazon thanksgiving 2020 討論

黎緊Amazon thanksgiving，大家諗著入手啲咩攝影器材

諗緊入手Ninja V同啲smallrig配件

唔知有冇gopro 9

LM

想買菲林會唔會有平

應該會 點計運費都平好多

幾時開始

應該係11月尾

唔係叫black Friday?

巴打睇黎都係video撚
Ninja啲ssd貴到

留名

樓主on9

Thanksgiving 好似12月先開始

又好似thanks giving black Friday cyber monday 連埋？

相機有冇平

Go Pro 好似年年都唔太吸引?

官網2700仲唔夠平?

有冇portable ssd

點解你咁柒

可以討論下 Black Friday deals

想買慢煮棒

留意 緊SSD

美國人既中出感謝祭

諗緊買部kindle睇pdf note
但又依家又未見有咩減價

想平平地買三部平板睇youtube，係唔係買amazon fire?

想買航拍會唔會平好多?